點睇啲人為特價麥樂雞排45分鐘隊？

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

痴撚線罷食啊 咪中計

反正佢地都係等死
時間對於佢地黎講唔係一種成本

炒iphone 排20分鐘袋$600 =哂時間

排45分鐘平幾十蚊= 屌你正呀喂

On9

10蚊9件咁抵，排4個鐘都值

免費都唔食啦 都智撚障

電話落單咪得
btw 罷食中資

見到好多連登仔走去食

岩先經過好多後生排

仲食金拱門自己喺超市買一大包返去慢慢炸仲好啦

我今日買兩次，都唔多人排
不過喺沙田見有人大手掃貨，入曬紙皮盒咁，好癲

排完唔買

得D廢老廢中排姐

唔講係咩色店

你用45分鐘去排麥當勞
你個時間成本一係好低好似啲婆婆咁
如果唔係真係on99

唔好再送錢比中資洗啦

d人好似當自己d時間唔係錢

含啦保皇狗打手
又分化

食正價，再用剩低嘅時間返工都賺返啦

M記係黃店黎

無得揀又無人排隊就話啫，要排隊又中資，優惠都唔屌啦

仲食老麥？無食幾年